我做過TB, 男女都拍過拖,等我解答大家感情問題

我以前係TB, 同過唔同女仔拍拖,
後來變返直女, 同返男仔拍拖

所以基本上男女心理我都明,

歡迎大家發問

有冇試過3p

冇,我係乖乖女

男定女好屌啲？

女同女扑野其實都幾無癮,
大家係到磨豆腐

點解變返直

點樣會知個女仔對自己有意，定只當係姊妹？
姊妹手拖手出街都無問題，好似好難分咁

其實你只係求其搵條友拍拖
唔係真les

自己鐘意做個小妹妹,
依賴對方,俾人照顧
男朋友會比到我唔係因為性別,而係性格

ANY BALLS?

其實TB係咪內心係咪都係女仔黎,即係直?
做TB溝女只係覺得無男仔要自己?

請善用起底功能

呢條問題流傳左幾千年,
其實好簡單, 對方對你有意既話,
你稍為回過神來, 已經發覺自己不知不覺同佢一齊左

正所謂,愛情來得太快就像龍捲風

TB有好多種, 我係雙性戀囉.
睇性格多過睇性別,

但我識個朋友, 7歲開始已經留短頭髮,,鐘意男仔玩具,
成日同我講好想做男仔, 大過佢都係同女仔拍拖.

我係類似張國榮果種,
男女都得

夏蟲不可語冰，TB不能射精

點解男仔成日flirt ，例如摸頭，但又唔係鍾意個女仔

同男人拍拖爽啲定同女拍拖爽啲？

有冇方法分一個女仔係直定孿定bi

男仔有好多種,你果個可能係多情男

我追女仔果陣, 係拎個真心出黎同佢相處,

睇性格啦, 我鐘意啲幼稚啲既人, 戀愛大過天果種.
太過現實,太過理性我覺得果種愛唔夠多

好抽象, 以我做例,

我有個幾個男仔朋友,見到女星, 女同學,咸片果啲, 從來都冇顯示有興趣, 對於自己性傾向一直收收埋埋,大過左後發現佢地係GAY.

TB就易睇啦, 多數都係短頭髮,

BI就最難睇,